話自己做start up 係咪型d?

屌你係又start up 唔係又start up
好聽就start up
唔好聽就蚊型公司

同意 正評
唔同意 負評

?

推

想型一定講做開sit up

有咩慘得過無人理